[苦主]有無人試過foodpanda遲咗成粒鐘，發現佢送緊其他訂單？

睇住個GPS由舖頭出發
向住我屋企相反方向行
再喺嗰個地方停留咗一陣先向我屋企進發
送到上嚟個袋穿哂窿、杯嘢飲倒瀉咗1/3
杯檸茶喺個窿滲出嚟
啲嘢食又凍哂
杯凍檸茶熱到變熱檸茶

呢啲事唔係一次兩次巧合
基本上叫親8成都係咁
有無人遇到同樣情況可以分享下？

今日嗌咗杯凍華田
嚟到啲冰已經溶L哂
變咗杯室溫華田

打去同熊貓投訴啦

投訴過啦
次次送現金券就算
跟住下次嗌又發生多次
惡性循環咁

推
次次都係咁呀

你唔叫大可以唔叫
人哋撚鳩你你仲要叫=犯賤

我都想
當你忙到無選擇嘅時候就無得唔叫啦

其實咪一鳩樣

即係唔係想阻啲步兵騎兵搵食
但都唔好做得咁過份

Deliverblue d cs再西D

有可能系統派孖單俾外賣員，送完一單先到你
也有可能係袋、熊雙開
睇下你袋嘢送到黎係咪凍哂?
但就算凍哂，都有些微可能係好多人踢過呢張單，
輪到呢個外賣仔就硬食所以遲

Deliveroo係外賣員去到附近先知張單號碼
除非外賣員去到附近走咗去
不過都好多呢啲雙開L

Deliveroo 起碼有cs 即刻幫你跟，熊貓外判晒去東南亞廣東話都講唔正

袋鼠無咁仆街

雖然袋鼠少啲餐廳，但好過含撚服務

ubereats連即時客服都無。

上fb 個messager 屌 夠惡夠硬正 全張單refund 都試過

Panda班客服都唔知係唔係假膠 好似特登撚你咁

即刻叫佢俾現金劵同退款，賺兩筆

叫你附近果d餐廳咪冇事

呢招10次用一次就得

遇到袋熊雙開外賣員
幾近都變成好遠好耐

孖單。

不過我發覺好多送貨仔係就咁放個保溫袋係車尾，咁其實係好易瀉。 我自己就私家袋掛車頭，我做過實驗，一程車放灌啤酒打開都唔會有乜泡。

試過等左兩個幾鐘，送到黎點知係人地張單，仲要我叫三個主食佢只送左一份小食